是日靚午 海南雞飯 泰式鳳爪

好辣呀

無P過圖就咁影

咁正

好貴好飽

係你巴打 銅鑼灣邊到買? 幾錢?

好正呀，有工返就咁豪爽

你又知係老銅

想辭職了

睇落油麻地

巴打 上班台日日見到你

最近都無開post啦

我都想觀塘返工日日食好西

$?

食物熊貓自取82

阿婆鳳爪